[永世不忘721] AC米蘭球迷討論區(175)

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：無汗的腳毛

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

永世不忘

樓主好波

721831101

Lm

官警鄉黑勾結恐怖襲擊永世不忘

永世不忘721

lm

有人開post 就是幸福啊

OFFICIAL Milan XI vs. Sassuolo:

Donnarumma; Conti, Kjaer, Romagnoli, Theo; Kessie, Bennacer; Saelemaekers, Calhanoglu, Rebic; Ibrahimovic

又可以睇球皇牙查踢波

盧卡

BEN

又要比米蘭殺手屠

早幾年係咁輸俾薩斯索羅

㩒住黎屌

西瓜皮勁能到

未出boga都已經左右兩邊㩒住嚟屌

自己拉親應該好大獲

又重傷

conti似大獲野

夏天轉會市場一定買番隻右閘

查漢直線

查漢俾伊巴俾到咁大力，係咪想入垃圾桶

幾驚羅馬又比人過

又係咁比人射

反查又輸

伊巴反查又輸

西瓜皮啲逼搶幾勁

隊草係中場穩到

想問列b係咪未買斷？
冇跟轉會新聞

伊巴

查復賽後勁到

反查有咩講

唔想入垃圾桶就醒醒定定俾好啲波

西瓜皮痴撚線

西瓜皮會唔會太撚矛

較剪腳唔洗紅？

KC回敬番一嘢

差啲

咁都上得返前6名

牙ben 好多醫院波

起碼2腳

米燈

啲傳波好似食左屎咁

kc開始針住對面個9號

唔止

我出名唔燈

我地同對面都係咁, 基本上係咁兩日一賽好多隊都冇咁sharp

loca勁到

牙查d 傳波𤄙到

查d傳送

羅馬仔

羅隊都拉親

玩完

抽筋定係。。

屌，傷兩個

應該肌肉拉傷嘅姐

差啲又一球頭鎚

龍馬隊長

仲以為隊長會比e巴

拉傷好大獲wo

又慘叫

矛撚到

仆街西瓜皮

大佬 差啲上半場比佢隊冧三件

西瓜皮全隊斷腳祝福區🙏

捱得過呢場，下場都要用殘陣對真藍黑，痴撚線西瓜皮

盧卡幾時死正撚樣

Theo黃埋 下場辣殺打左閘

殺AC索羅

下場半隊後備

查漢差啲入

var

反查黨全面進場

屌

屌12碼

終於入咗

黑哨

唔傳

goal

查狗又肋攻

輕鬆

助攻

土耳其ozil

又可以退場

ibra真係勁過水槍條廢西好多

3球都關查漢事
控制比賽嘅男人

越反越有

好明顯係果邊果個係德國牙查

真

卡拉真係任過架喎

屌你老母，西瓜皮矛撚到

你老尾終於紅

抵紅啦屌你老母

Cls咁撚樣剷落黎

成班都垃圾球員

矛西抵紅

收山腳仲扮死屌你老母

仲要扮傷，斷腳啦屌

下下收山腳屌你老母

紅啦賤種

呢球矛撚到

直接踩斷隻賤腳就啱

完場仲鏟
有冇咁撚賤

冚家祥鏟完人仲扮受害者，抵鳩你紅

屌你老味收左錢收山？
矛撚到傻

睇到好撚嬲
真係痴撚線

對面下下攞命咁

第二球列b好大功勞

🍉全隊分離式斷腳啦

完場仲鏟
損人不利已咪呢D

Rangnick’s consultant Marc Kosicke: “AC Milan and Ralf Rangnick have agreed that it is currently not the right time and that there is no momentum for cooperation.”

Kosicke: “Because of this and taking into account the good development and the results under coach Pioli, it was jointly decided that Ralf Rangnick will not take on a role at AC Milan.”

蘭蛇

屌你老母?

屌啊
有冇諗過我呢幾個月周圍同人J 蘭蛇既心情啊?

蘭蛇d 新聞真係睇到好撚煩

蘭蛇自己都開過口冇呢件事, 跟住又話就搞掂, 又話唔黎

如果係真

真係對皮蛇又愛又恨

點知又係伊巴效應啲虛火就仆街

皮蛇唔洗走
伊巴應該會留多季

都幾肯定係
武肺後唔可以作準

未完季都唔會confirm，呢啲新聞睇完就算

2021 炒皮狗
2022又黎過
無限LOOP

呢隊西波冇撚得救

咁快放辣殺出嚟

比返蘭蛇我啊
屌你老母

quote埋條友講嘅野都幾難係FAKE

早D 出黎拎下比賽感覺
下場靠佢

但係皮蛇呢段係虛火都好，都係近年踢得最好睇果段
之前撚撚果d 虛火明顯係負碌足球

迷皮開心死

冇心情了

屌如果係有個計劃就唔好贏一段就淆啦同留牙撚一樣咁短視

上面段野似2邊都淆

屌 之後冇得換人
皮狗弱智?

唔係5個換人名額咩？

CONFIRMED In the last conversation between #Gazidis and #Rangnick they have both agreed to take a step back. #Rangnick will remain in #Leipzig. #Pioli is now the favorite for reconfirmation as #Milan coach.

但從來無official過佢衝出黎話唔黎都幾搞笑

換3次

或者係到時皮蛇省靚咗個招牌，有其他著落呢，跟住米蘭就雙失

可以換5個

唔係最多換3次?

意甲無, 你可以睇下上場個換人, 換左4次

打咁多場飛機係有代價

你睇返真藍黑場波，都換左5個

邊個source

@VitoAngele

j左咁耐希望唔會踢半季發現撞晒板，之後又浪費一季

上上季撚撚咪係咁

牙ben又要停賽

冇埋牙BEN

用拉素 咁俾真藍黑屌打硬都得

上季靠巴卡約高wo，季尾巴卡同撚撚嘈交唔出巴卡，咪打回原形到最尾幾場咪又係要出番巴卡約高

古力得唔得?

列B 今場幾差下

反而想知最後馬隊會點 去到最後發現原來蘭蛇係光頭佬為咗踢走佢放出嚟嘅煙幕 之後sporting director換佢自己啲人就好笑

早D比LEAO出黎好過啦

意大利佬圍爐嘅勝利

叫得蘭蛇就明係要佢走, 駛乜煙幕

伊巴老了

自己蘭蛇傳黎之後d意粉名叔已經好似中共發言人咁係咁出黎屌

上年夏天信左佢地一次詹狗

卡拉咁大貪

上場食過翻尋味

根本無人係接應位

仲有力高位逼搶

新仔真係唔錯

牙ben中柱

差唔多要換sales/Rebic

@FabrizioRomano
Ralf Rangnick and AC Milan have decided to break their agreement. Rangnick will stay @ RB Leipzig, Stefano Pioli is going to extend his contract until June 2022 as Milan manager

屌你老母

希望阿寶唔駛出黎

唔敢睇了 近幾季咁樣續好似次次都出事

Romano講得同官宣冇分別

唔撚係呀 屌話我知係fake news啦屌
唔撚係又錯過重建機會唉 玩撚完

換牙屌同拉素出黎自爆

又出拉素牙屌

屌仔攪乜撚

我射都入

連續兩野射個龍

牙屌

真人版fifa

牙屌射死人咩

同個龍有仇？

有個可能就係更衣室好支持皮蛇, 屌即係牙撚事件又重演

光頭狗唔撚敢搞班意大利佬
笠水

而家更衣室都冇乜意人淨了

唉

突然間諗起中堅仲有Duarte呢個人 而家係雪撚到收咗皮定傷咗

feel 到會劇本

傷左

無蘭蛇都想要Szoboszlai

伊巴咁快就玩波

仲點會黎

有冇未來人?

續完下場真藍黑又5個一皮, 劇本寫好了

Gazzetta: AC Milan will pay a fee of 2M€ to Ralf Rangnick to cancel the pre-contract agreement that they had.

隊西波真係笑話黎

入到一球已經比首循環有進步

仲要俾錢不如俾錢炒皮蛇

3分已袋

下季應該唔撚睇
屌你老母

有冇咁柒...好地地真係改革唔得嘅

又話雙方決定，咁都仲要補水

睇埋呢幾場算啦，下季又會loop一次季中炒教練

好心做人有d大志啦
唔湯唔水咁

我好撚絕望啊

下季繼續爭前6啦屌你老母

下季一半打唔出咩樣又炒人之後又要搵人救火 是旦請到個之後蜜月期打得唔錯又loop

個買人唔知係咪馬隊渣多次旗, 係又死多兩錢重

Milan have mathematically secured qualification to the Europa League

岩架啦
隊西波係歐霸料

OFFICIAL: Stefano Pioli signs a new two-year deal with Milan

Gazidis: “I am delighted with this agreement. Stefano has shown he can deliver the vision of football we have for our club - exciting, progressive and passionate.”

Gazidis: “This is not a decision based on recent victories, but one based on how Stefano has built team spirit and unity of purpose, the way he has improved the performances of the individual players and the collective team.”

Gazidis: “The way he [Pioli] has embraced our vision and the way he has represented himself and the club's values."

屌你老母光頭狗笠水

基金佬始終都無諗住大攪，幾時有油王拯救米蘭

好撚灰

呢隊波又要沉多廿年

仲灰過輸波

贏波，但係唔開心，無遠見嘅管理層，繼續安於現狀啦

唔係武肺一早done deal左
屌你老母

屌你老味谷鳩氣 又係蜜月期上腦續約
上年傾撚好哂打幾場好波就tun軚
仲要柒多幾多年呀屌

屌你個西原來仲要賠錢

激撚死我啦

意大利班撚樣開心到

寧願冇歐霸

見到twitter鬼佬J得癲 係咪痴鳩線

一起身睇見，喱隊波真係笑話黎

留名等睇連輸三場

笑左

合約戰士

皮蛇最後同一命運

未on board都要賠2m....

皮sir咁勁可能係伊巴在陣

基金佬醒未

另一樣難受既係盧卡仔同隊友慶祝

又咁急續？

皮蛇算係咁啦 出人排陣相對之前幾位教練都正正常常 btw 下場對真藍黑個陣天殘地缺 應該又比人大炒多鑊 復賽後不敗睇黎要斷攬了

Rangnick搞咗咁多野先話收皮個下好野
反而續Pioli我覺得還好
但Gazidis要走啦屌

有更便宜嘅選擇基金佬一定毫不猶疑就決定
真係好有心搞隊波

Lv準備買？

屌你老味唔撚係下話

唉屌呢隊西波真係咩都做得出

要賠錢即係單方面反口

我都好尊敬皮sir 係咁嘅爛攤子下接手 而家打到咁嘅成績
不過會唔會太快

有光頭佬一日呢隊波都唔洗有咩大變

啱呀

屌
Feel 到又會好似續撚撚果次咁
皮蛇下年又落硬鑊

通常一續約隊波就收皮
等睇之後全敗

笑到仆街
皮蛇先1點幾m年薪
但淨係賠比Rangnick都2m

After announcing the sacking of Marco Giampaolo, Stefano Pioli will be appointed the new head coach of AC Milan. The former Inter and Fiorentina coach will sign a two-year deal but there is a gentleman’s agreement to terminate the contract at the end of the season if AC Milan don’t qualify for Champions League, reports La Gazzetta dello Sport.

仲要無歐聯踢炒魷都唔使賠

皮蛇教轉會budget一定大縮水

果陣皮sir分約就講係0.5+1

鍾意米蘭就好似入咗無間地獄咁不斷Loop

真係好戲劇性

續約再同嗰邊解除協議，仲癲過復賽之後米蘭個勢

Btw 不敗勢頭下場終於要斷纜

算啦 希望皮帥下季踢得返而家個form

死鳩頭佬真係ON9仔黎
蘭蛇換皮蛇, 都好
皮蛇教得好續, 算
激走波班, 傾到一半賠錢唔要, 係要搞到最撚難睇既結果

笑死蘭蛇si完之後又比人撚

咁公平D講一路都SI過既, 係球迷同D記者姐

賠錢續約真係戇撚鳩

咁搞法馬隊係咪有得留低

As reported by Di Marzio, with the renewal of Pioli Maldini and Massara will also be confirmed and will remain in the management also in the next season.

九成喇 應該留馬隊+伊巴
如果續皮蛇 馬隊伊巴走人呢隊波執撚左佢好過

媽啊好柒呀，連教練都險簽

24.5, 爛牙後又一力作

而家斬纜好過再拖既, 起碼馬沙拿同馬隊可以準備買人唔駛等蘭蛇消息

復賽後隊波食晒春藥咁

屌帥之後好耐無見過隊波個form咁穩定

皮帥係個好教練，可以限米煮成熟飯
但成個波要改革又係另一樣野
蘭蛇起碼買人都有眼光

真係屌出黎

我都話蘭蛇過唔到牙醫架啦

下個post標題可唔可以繼續屌皮蛇
糷post傳統 越反越有

呢隊波真係好撚癲

皮蛇:伊巴可以踢到50碎

咁 turn down 蘭蛇係咪以後都唔洗諗請到佢?

續皮蛇合理
唔請蘭蛇 (唔駛陪錢) 都明
真係賠就on9

不過我覺得有權鬥嘢架啦，馬隊以皮蛇同伊巴同光頭狗show hand...

不過咁講，馬隊加Massara買人唔係冇眼光，Theo, Rebic, 牙Ben都簽得好，係衰左隻詹狗者…

唔同之前撚撚踢道氣連勝，呢排真係踢得好，又有form嘅，續皮帥都無可厚非...

不過要賠錢即係米蘭自己取消contract啦

永世做返歐霸隊點解唔徹徹底底改革

伊巴如果係度都仲好啲，如果走埋冇左個大佬，下年又柒過都似

屌又係咁
一陣下季打回原形
又半季炒又無限loop

係咪真係form要睇埋下季, 有d一段連勝後面收皮可能係一個戰術比人破左,皮蛇成日n連勝開局n連敗被炒唔係無原因

正常賽程我地個後生陣優勢會少d, 無得換5件, 伊巴又老一歲, 對皮蛇都係考驗黎

權鬥左成年結果教練都換唔走 又原地踏步
鳩頭佬

個陣容相對後生的確係有優勢嘅
加上今年多幾theo rebic呢啲有單人突破能力嘅球員，破陣地同打反擊都有威脅左好多
希望右翼都入返個單打能力強啲平衡下

而家既然定左教練，希望買返啲啱用嘅人啦

下場theo同 牙ben 停賽？

比成二百萬膽養費雲sir,直頭比多份糧請多個教練喎

有咩開心得過，米蘭贏波，仲要係兩球都係伊巴入

不過呢單係得小報講, 迪馬同米蘭D記者無講既

又黎多次撚撚事件
未完就續

皮狗呢排打得好都唔知係迴光反照定點

又要淪回

唔請咪唔請囉
未嚟就要俾違約費真係柒到喊

買大細, 可能好似加斯柏咁係大會跌過後終於升到呢

又可以叫返皮狗

其實又好難嘅 依家個經濟形勢咁樣 基本上搞一隊波肯定係蝕錢 請蘭蛇黎肯定又要洗好多錢 同埋今年磨合時間太少 如果大改個戰術肯定下季又係一pat屎 商業上留皮蛇唔洗用咁多錢 啲球員又升值 同埋叫做係意粉可以禁住個更衣室 又唔係一個叫差既決定黎嘅

（不過基金佬無心搞快啲買左隊波啦 dllm )

咪比我睇死下季又炒皮狗

如果皮蛇繼續玩4231
老馬
干地 羅馬 佳亞 THEO
BEN 隊草
SALES 查 REBIC
伊巴
升級右閘第一要務, 跟住右翼
後備要買中堅, 防中, 同中鋒, 最好後生比伊巴教下

最大可能就係傾傾下發覺蘭蛇要洗太多, 同事皮蛇又成績好, 基金佬就縮左沙快撚d賣啦屌佢老母

下季劇本
季初 大家話皮蛇其實還好 大家比時間
頭十場5負3和2勝 大家屌晒鬼 基金佬炒左皮蛇
是單搵件本土二線教/軍刀
成績無起色 爭四成泡影
大家喊出嚟 但最後十場
我蘭又打爭氣波 輕鬆入前6
皆大歡喜 又續一年 又loop過

theo阿ben停賽，羅馬仔應該今季都無得出，conti未知

即係左右閘、中堅、右翼都無後備，應該會搵青年軍頂住先

睇到啲咁嘅新聞，贏波都完全無喜悅嘅感覺

大家都有共識話唔係一個合作時機
咁呢啲都冇得講
皮蛇依家又搞得好地地
咁繼續合作都係無可厚非
只不過依家話續約個時機可能早咗少少
只可以寄望下一年買番邊啲需要補強嘅球員去衝前四

起碼Pioli係個正式教練衰極有個譜
個陣撚撚咩都唔係剩係踢士氣波
起碼都踢返出form我覺得佢真係冇咁差

姐係之前j開蘭蛇體系都空炮哂啦

蘭蛇話想簽Tonali 嚇窒咗基金佬

好彩只係續2年，下年冇伊巴肯定收皮

我諗都係咁 不過續皮蛇 唔續埋伊巴 咁基本上都係自殺

馬隊又成最大贏家

波班或成最大輸家

屌似係，呢幾年都咁上下

伊巴第二球 Rebic 個走位

完全冇意欲睇黎緊既比賽

垃圾波

多謝你

成隊得伊巴擺正中鋒位係有貨

馬隊權鬥世界級

伊巴禁區D 仲係決定世界級

伊巴禁區D 決定仲係世界級

set 比牙ben射個球都

踢多兩年都仲得呀真係

尋晚好幾球傳送都好靚 不過係其他人 level 太低接唔到

如果下年得番3個換人, 固定每場要用一個比佢都係問題可惜後生好中鋒而家好難搵

續左約應該就係輸波嘅開始

冇伊巴皮蛇一定現形

用牙華頂伊巴

如果當年唔去美職
直接黎米蘭就好

隊草都不錯

唔係養下生可能收左山

牙華真係唔差，時不與佢

多謝腳毛，早啲瞓覺啦…

幾年前重組(好似係巴卡嗰期)
大家都認同買當打前鋒好過買伊巴

以我地當初買佢個價同期望, 好難話唔差

一直唔覺佢有咩好，除咗啱基佬之外

只係證明隊野有幾柒姐, 前面6隊駛唔駛靠個39歲中鋒先

我最近場場睇場場然

周身刀無張利？早兩年後生啲sell少少潛力
呢兩年真係冇乜大進步

不過米蘭都要搵定個新中鋒，市場好似冇咩好選擇

阿記模式！

輕鬆蝕2m系列

哦

有實力49又有咩所謂

佢真係仲屌打緊意甲防守喎

個個幾千萬買番黎唔靠伊巴就唔識踢都冇所謂

廢老仲要好似越打越有咁
打多2-3年我諗都得

頂得住再搵到個接班人都Ok

有幾場都用Rebic 頂係最頂試過

因為蘭蛇睇落似有理念同會慢慢砌返起隊波
同埋意佬唔多鐘意德佬

REBIC係好但唔係中鋒料

咁講啦,
而家最前位首選係伊巴 , 跟住就係Rebic
佢兩個打最前時個戰術都有啲唔同

本身諗住蘭蛇黎到
可以唔洗依賴呂布

蘭蛇出名唔大洗都滿足唔到佢要求
大家準備好洛賓列貝利加盟未？

馬隊: too fast

光頭狗件垃圾季中搵完蘭蛇, 波班炒撚左,而家又淆底唔敢請
屌你老母

究竟budget有幾少先連蘭蛇都請唔起

似更衣室撐皮狗
光頭狗淆底
唔似筆直問題

美斯

La Repubblica: Dida will become Milan Primavera’s goalkeepers coach
愛回家系列

馬隊進一步拓展權力

已經望到2年後軍刀接手

到時架空光頭佬，自己話哂事

羅馬仔係咪收左咧？睇黎可以安心做7弟

另外CONTI 好似傷得唔重

Kjaer suffers from muscle fatigue and is in doubt for the Atalanta game. Castillejo will return to group training tomorrow

Kjaer都收埋皮打碌鳩

得番加比亞一個中堅, 搵隊草定THEO打好

真藍黑儲完兩場氣
準備456 我地

頭寒輸三粒好過

KC打中堅
防中出拉素 古力

要幾多球呀，出聲啦

連輸三場，之後炒皮狗請返糷蛇

佢實會回歸正常, 7勝2和如果佢段段都咁勁佢就唔係度啦 睇下跌幾多姐

肥牛下場都收咗皮 辣殺 Gabbia KC 卡拉 唔知會唔會輸6球

係喎不設防算啦, 10比4點都好睇過6比0

原本仲FF下好似利記咁樣重整，上返爭冠行列
點知最後都係要永續歐霸

Sky: Maldini took few days to decide whether he will stay at Milan or not
等睇搞大龍鳳最後管理層都係要換人

真係唔鐘意馬田尼做管理層/名宿管理層太閪

都係呢度D清正常, D鬼佬開晒香檳, HUPU個D仲搞笑, 即刻數臭蘭蛇, 同D小粉紅差唔多

馬甸尼最有用係佢親自去說服球員加盟, 話晒傳奇名宿

攬住加度素3場又3場，名班名宿係到圍威喂

咁改革都唔一定會成功，可能好似阿仙奴咁
但唔改革就永世都5566囉

但今年有個問題9月就開季, 馬隊再走就真係唔駛買人

同牙撚個陣一樣, 贏左幾場上左天咁, 但本質根本無變過

成隊波一續約就黎料

識光頭重光頭

自肥安之後有邊次唔係一續約就開始柒？

其實點解theo 叫肥牛

今季佢25場入咗12球都唔算太差
p.s. 我哋仲未有人入到呢個數目

佢讀音 係菲奧
好似係

Maldini is meeting with Ramadani to also discuss Luka Jovic and try to overcome the salary issue

所以佢留德甲就好啦, 我地要列B

用返果邊Théo 法文讀出黎 唔係F 音

仲話我地想簽占士洛迪古斯

澄清左冇錢要賠俾蘭蛇喎

下場可以出嘅防守球員有gabbia、卡拉仔、辣殺、古力、隊草、拉素
中場有sales、屌仔、克勤、柏基，卡斯未知出唔出得
前場伊巴、rebic、leao，最多加埋馬仔同埋colombo

咁嘅人腳，打機都唔知點樣限米煮限飯

唔好著9號球衣就ok
水槍b一轉9號就廢撚到敗走德甲
利申：水槍fans

Antonio Vitiello
@AntoVitiello
·
36 分鐘
meeting between #Milan and agent #Ramadani. The purchase of #Rebic is discussed, where the framework with the Eintracht for evaluating the Croatian and Silva will be found (without investing extra money). But we will also talk about #Jovic, to overcome the hiring obstacle.

兩個交換, 唔駛分錢比賤種費倫

可以估下輸幾粒

淨pasalic都兩粒

ACMilan Primavera star Luan Capanni is set to meet Paolo Maldini. The 20-year-old forward wants a loan move.

ACMilan make decision after being offered chance to sign Dortmund playmaker Gotze

但交換得frankfurt 賺

有"交換"呢樣野?
會計上點show出黎

前幾年阿同曼咪交換左山齊士同米希達恩, 唔知點計數

點會, 列B值錢過牙華喎

不了

如果直接搵到個啱用嘅球員，又同時清到一個唔啱用嘅，都算係雙贏啦

大家當25換左佢

牙華係果邊又啱打
雙贏

山齊士同米希達恩 transfermarkt寫2個都34M買

仲要兩個對原本嗰隊都冇乜心，比佢哋返返去自己隊波都唔會有心踢

撚撚真紅黑

拿玻里輸

on9
成條正選防線收皮

佢老味靠隔離街破蛆連霸真係含得撚…

Parma幫咗我地一把

拿仔有杯賽冠軍應該係直入歐霸小組賽, 即係我地一定要過羅馬上第5先唔駛踢, 一係就拿仔第5我地第6

而家我地第6Lead緊拿仔3分差羅馬2分
即係Keep住呢個位就直入小組賽啦唔係咩

我都係睇呢度, 第6係歐霸playoff位, 直入位第5同杯賽冠軍, 我之前都搞錯左

拿玻里拎咗盃賽冠軍，佢排第幾都唔會影響到其他隊爭歐霸位，總之排後嗰隊就要踢外圍賽，我理解就係咁

即係而家點都有Playoff踢
唔會咁柒會Playoff都.....

Yes

喺柒方面
我地可以話係冇對手

米蘭 59分
Vs 阿特蘭大
Vs 森多利亞
Vs 卡里阿里

羅馬 61分
Vs 費倫天拿
Vs 拖連奴
Vs 祖雲達斯

過完真藍黑個場就唔駛睇住個分了

如果好似舊年拖記咁抽中狼隊

三後衛，單中堅
垃圾 加比亞 卡拉

有冇分種子球隊？

羅馬最尾個球勁撚到

都比米蘭贏到

但我蘭贏唔到spal

越穏越易出事

又要挖番對賓尼雲圖既黑歷史

係度諗雖然de Paul 係大仆街 但佢幾啱皮蛇而家個戰術

再者佢又係萬能插呢,咩位都打得下

佢都唔錯, 但係烏雞得佢可以賣到錢, 死都要3,4000萬以上, 年齡當打但唔係好後生, 份約又長冇得壓價, 變左有價冇市

邊路又打到 中間又打到 , 必要時頂埋最前
就咁講4231 已經有3同1已經可以打到

烏雞仲有Fofana 不過Kessie keep住咁可以唔使諗佢
Mandragora 應該唔到米蘭諗

曼德戈拉係狙既人,不過重傷賣左去烏雞姐
Fofana都可以既中場都要多個輪換, 但如果想平可能去法甲德甲執件算

係好好用, 如果傾到20m加gabbia/plizzari/pobega呢D價就抵買

最好柏基加錢換or 柏基加是但一隻右閘

柏基呢d華而不實又身價高既烏雞唔會要, 費倫就有興趣

咁加錢換chiesa

賣去費倫我地再拎錢去買De paul

基艾沙唔差但唔值費倫要既60m, 費倫成績就麻麻但d人硬係吹到咁撚貴, 個veretout去到羅馬咪又柒碌咁

韋根降班
應該平平地就買到佢地隻左閘

Gazidis to Corriere della Sera: “Maldini still has two years in his contract and I expect him to stay. We speak everyday, his contribution is very important.”

Gazidis: “I can’t say if Ibra now has a bigger chance of staying. He gave us a big hand since joining. He put passion, instinct and talent. He helped the young players. He is a phenomenal player, we will decide together.”

Gazidis: “Donnarumma is a leader, a symbol, it’s incredible that he is only 21. I hope that our paths continue to cross together.”

Gazidis: “We chose Pioli because he is the right person to coach the Milan we have in mind. Therefore it’s not only due to the recent results or because there is little time remaining between now and the next season.”

Gazidis: “It’s for how he makes the team play. In a nice, vertical and modern way. It’s also due to his professionalism.”

Gazidis: “He [Pioli] never put himself in front of the team and the project. That’s how a real manager do and that’s why we chose him. In addition to being a great coach, Stefano Pioli is a great man.”

Gazidis: “I never speak about a budget. My goal is to make a successful transfer market campaign because we can count on a solid ownership that supports us with smart investments.”

DiMarzio: Milan are ready to renew Ibrahimovic's contract, and the Swede wants that too. A deal is not easy because he wants 6m and an offer has not been offered yet.

DiMarzio: Milan janë të gatshëm të rinovojnë kontratën e Ibrahimovic, edhe suedezi dëshiron një gjë të tillë. Një marrëveshje nuk është e lehtë sepse ai dëshiron 6m dhe një ofertë nuk i është ofruar akoma.

wow, 6m!

6m抵啦 依家隊波真係靠佢一個 同埋仲可以幫條中場升level 有埋士氣

According to the latest from La Gazzetta dello Sport (as cited by MilanLive), Milan are in dialogue with Brescia for Tonali, who approved the idea of a move to Inter some time ago.

The Nerazzurri offer at the moment is a loan obligation to buy for a total of €30million to be paid over four years, but now Milan have made their bid.

Having collected €24m from the sale of Suso to Sevilla, the Rossoneri have put on the table a bid of €30m for Tonali, paid over three years with €10m to be paid up front.

我蘭要搶TONALI

無牙撚不來了

咁巴卡點扇，定係賣賓仔去比哥狗

巴卡唔會買

減到15M, 人工3M有得諗

叫馬隊說佢黎繼承牙撚, 反正牙蘇走左, 比件8號佢

皮sir

一續約就黎料

客其他25倍

冇人用求撚其啦
第5又冇乜可能

傷哂
冇計啦

Pioli: I could see Ibra as CB

RepubblicaSport: Rangnick demands were too much for Milan: he wanted a 5.5M€ yearly salary, and complete control over every area. He wanted to sell many players like Theo, Bennacer, Rebic, Leao, and Saelemaekers so he can bring his own group of young players to replace them.

意大利D報紙佬抹黑緊蘭蛇

Milan and Barcelona had new talks on Monday for Emerson Royal. Milan want to sign him but not willing to pay the €30M asked by Barcelona. However, Milan sources confirmed talks were very positive and that negotiations are very advanced

Barcelona confirm talks with Milan but emphasized that nothing has been agreed yet. Milan want to lower Barcelona’s demands and it’s predicted that Milan could close the deal with a figure close to €25M

Barcelona have already informed Real Betis about their movements and that Emerson could be transferred to Milan. Emerson’s entourage are also in constant contact with Milan and are in favour of the deal going through

收咗馬隊錢

列B買都未買到就sell, 報紙佬

不如話埋蘭蛇要model, 法拉利啦, 歐洲支那真係無講錯, 一唔黎就數臭你

永遠唔會忘記
當初意霉點吹奏詹蛇

屌原來zaniolo傷完即刻咁撚fit

班意粉名宿又唔望下意大利國家隊同意甲係歐戰幾廢, 繼續死守呢套啦

真係抵意粉咁垃圾
永遠唔肯改，排外到on99咁
真係以為米蘭仲係十幾年前咁係頂級豪門咩
差唔多都有成十年無入過歐冠，意粉國際賽永遠係7
呢家有個人好有可能可以改革到米蘭但就撚手放人飛機，真係抵比人成日笑乞衣米蘭

Pioli during the Press conference ahead of Milan-Atalanta:
Milan has not won against Atalanta in San Siro since 6 years? "we do not need these types of data, we know the importance of the match. We are fine and we want to play a great game. We want to continue like this."
立Flag

呢鋪我撐皮蛇, 駛鬼睇數據, 一定比人456

今場真係100%的波，和波嘅機率都係0

發達大計

真係好柒
冇破舊立新既勇氣點重建…

最噁心係D意大利名宿都係咁諗, 齊齊屌蘭蛇, 唔怪得意大利足球一池死水

英超見其他國家教練入去教英超, 就話支持歡迎
意大利佬, 成班係乜乜柒柒

基金佬唔係長渣, 計過條數縮左沙, 唔賣盤唔駛期待有長期計劃

Milan is determined to make a big investment in the RB position. Negotiations difficult for Emerson, the Barcelona player has a contract with Betis until 2021. Milan would be obliged to negotiate with both clubs. Potential 30m operation. (@VitoAngele)

4231
tonali 打咩位?

Cdm
佢打法根本同牙ben撞

唔知2個一齊出 掂唔掂呢

Tonali同Jovic兩個都係擺唔落個4231度

真係唔知點解會傳jovic
轉會費同人工貴撚到

希望皮蛇 呢段賽事係真材實料啦
好驚撚撚2代目

睇落佢又唔係中鋒可以造波, 都係捕捉機會同埋射術好, 感覺上唔啱駛

一齊出嘅話，其中一個要打前半格，夾多一個純防中，出嚟嘅效果係點無人估到，差嘅話就好似當年英格蘭雙特咁，打機好用，現實就另一回事

我蘭啲濕鳩意大利佬管理層好似成撚日都睇中呢隻前鋒 明明完全唔撚啱用 都試咗咁撚多個

發覺hupu d人cls, 係咁屌鳩loca仔做乜慶祝

買得黎但身邊得d慢翼慢閘, 斜恩咁既級數無供應都唔掂啦

最重要真係隻右閘

我睇到佢慶祝又唔覺得有乜野，但係嗰次告仔入波慶祝就好反感

牙告有入過我地波咩

佢應該係講搏到12M個球

意大利果啲民族主義同中共有得揮
你睇隻隻力架去到都興到火屎就知，排外排到得人驚
但最慘意人冇料辦四條，冇英國佬同德國佬咁勤力/有頭腦或紀律就死火啦屌… 足球只係佢地既縮影而已，你睇埋佢政治同經濟就知呢個國家根本冇未來可言…

歐洲支那唔係浪得虛名

無計啦佢真紅黑 但係俾人賣走流放英倫 我諗佢係好唔 gur米蘭嘅

烏雞

沙蛇有料

all in阿特蘭大

fofana幾撚勁

攻中位推上少少做ss

唉，狙係咁失分
下面3隊又唔爭氣

清咁有自信真藍黑今晚失分俾我糷

調返轉係追唔到蛆先hea

留名等睇表弟大四喜

都幾大部分係呢個原因個個企係度踢CLS

祖今季個中場控制力真係直線下降

阿特蘭大最唔抵係對祖果場贏唔到

Arthur 下季嚟

呢場阿特蘭大根本控制住成場咁制
贏唔到真係好可惜

阿度美路風格啱沙利, 但佢係車都有佐真奴都係變SORRY BALL, 睇下狙D球員特別係牙朗幾時頂佢唔順

下季仲係咪佢教都成問題

下季搵蘭蛇教就好笑

搵詹蛇踢4312

真藍黑盡情456我地吧

蛆件貴價雪糕筒

好期待今晚中堅係咩組合

估gabbia + theo

Gabbia + Kessie

邊駛估，除非打單中堅，如果排番4個嘅話，就得番辣殺 gabbia kessie 卡拉仔

呢個夏天帕基達換費倫隻Cb啦頂

其實我地本身已經有5隻cb

兩個文員, 一個未證明可以做輪換既後生仔, 同埋梅沙其實打埋下季都完約

一個新施華
一個前黃潛定海細針

睇歐聯啦, 但咁既態又冇得黑哨, 都係窄D

巴西仔唔知會唔會又係傷到無期跟住賣走
gabbia暫時都係普通質素，佳亞穩過佢好多
今個轉會期真係唔知點買先湊夠腳

買人嘅話應該要針對返皮蛇打法同埋隊波嘅弱點去簽

今季明顯右路弱勢 右翼排骨同saelemaekers勉強夠班
但係右閘真係攻不銳守不穩
右邊路起碼簽一人

屌仔+拉素走 要簽返個中場（私心希望係巴卡, tonali都唔錯）
其實最好簽個有能力嘅防中或者deep lying playmaker, 解放到bennacer之餘兩閘助攻又安心啲

伊巴開始老 又未知續唔續
rebic今季有驚喜 但唔睇好佢下季會keep到 一定畀人重點防守
leao又未夠班擔大旗
假設下季伊巴留低 就睇leao成長進度係點

免簽果個Lyon右閘唔知下季係直用定點

右閘就一定要換血架啦，右翼就最好搵個再好少少嘅，sales其實麻麻地，只係比排骨好少少...

中堅要補人，左閘都最少要搵過個後備
隊草同克勤嘅替代球員都要買，佢地隨時發癲
前鋒又係，伊巴年紀大、rebic總要休息、leao又踢唔到單箭

咁樣講差唔多要買一隊

左閘其實辣殺同theo輪換都唔錯
不過我諗佢都係似走

右閘conti傷完咩都冇晒
卡拉又無腦

今季簽到theo算係解決咗左翼嘅問題
不妨試下圍繞住佢嚟砌隊波
我諗法係既然左右兩翼都唔出眾
不如簽多個防中同右閘
兩閘齊飛 兩翼cut in啦

好多位買後備姐, 正選方面右閘一定要換, 右翼換到都好, 前鋒都要一個
中堅, 防中, 左閘搵後備
攻中當用番柏基後備

rebic嗰度
講到尾係在場有無其他人都有威脅
好似當隊波有伊巴既時候已經拉走左2個對家走
其他人咪好打好多

牙查唔想續？

查唔續約無蘭蛇果然唔續，好波管理層

關閪事
早排先屌完隊波年年換教練
而家續完皮狗又話唔續

再睇睇先啦，可能詐型R人工

Gazzetta: Pioli told Milan he wants to keep Ibrahimovic for next season but he knows it doesn’t depend on the club only but also Zlatan’s economic demands. As an alternative Milan are evaluating Edin Dzeko

劇透慎入

又3:45

皮蛇都知佢個位係靠呂布

阿特蘭大近況唔算好
應該輸少2粒

見牙查近排狀態好 報紙佬又臨開波前抹黑

要返工，不了

是但啦
睇死查狗呢幾場都係屎忽撞棍

Calhanoglu on Instagram: “Too much fake news on the newspapers today”

米體呢間垃圾上次打狙前話蘭蛇簽約，今次又開波前放呢d料，屌左佢老母黎呀

垃圾報紙屈鳩我查仔

仲有5月話伊巴重傷
屌佢老母
唔好比佢名呃到

一早就話查B 有義氣

有巴西仔 同KJAER

卡斯都有
唔通又擺sales落右閘，卡拉做晒兩閘後備？

半場0:1
全埸1:2

Meeting at Casa Milan between the agents of Emerson Royal and Milan management. They are also the agents of Marc Roca

開始了

兩個要晒, 右閘同防中輪換齊腳, 另外好似想叫番個青訓中場Pobega番黎做輪換, 補充下青訓名額都好

嗰陣吹到要退役

其實Gabbia可以打Cdm/Cb
不過都係買個人穩D

RadioRossonera: AC Milan offered to sign Emerson on loan but Barcelona refused. The Rossoneri then offered a fee around 22M-23M€ to buy outright, but his club are asking for 30M€ instead. The agents of the player are working on reducing the gap between both clubs.

佢上親場都震震地, 既然留皮蛇下年都係衝成績, 冇機會比佢練, 借出去仲好

買咗讓客

4:4 收貨

左右兩閘
3球起跳

巴打你計漏左拉素+Gabbia
點止3球

諗起5:0
就有D唔敢睇

開大無走雞

卡達拉倒戈

佢好似有Option to buy?

Donnarumma will be the captain tonight

有

中場冇牙賓差好遠

龍隊

馬仔幾歲?

中後場好不安

18定19

基斯多夫

任射

強姦

卡拉廢能到

今場唯一要觀察係辣殺夠唔夠料做輪換

罰球王

靚到……

哇屌牙查

屌克勤

克勤

痴撚線

靚能到

屌
點解依家反查咁撚難

罰球王

嘩屌

百屌嘅罰球都返埋黎

查古

罰球王查漢

終於睇到罰球王入罰球

罰球王終於入罰球 唔反啦

終於睇到罰波王入罰波

查狗 KEEP到咁撚勁
真係多多錢都唔賣

係咪係米蘭第一球直接入罰球?

想問有無LINK

大家專心啲
反卡拉反拉素

卡拉反既價值都冇

同我個reply一樣

好似第二定三

熱身本季

呢條都幾順

下季應該禁止球迷現場睇波

thank you so much

呢球傳定射

查漢

你還是我認識的那個查狗嗎

Kessie直線推進

撞低幾件

下半場拉素無氣，佢個位可以搵咩人踢

古力

爭d 唔記得有呢個人

8 - Hakan #Calhanoglu has scored eight league goals in a single season for the first time since the 2014/15 campaign, when he scored eight for Bayer Leverkusen. Sparkling.

仆街睇var

屌拉素

12碼

拉素

屌你老母拉素

所以邊有咁易唔出事

如撚茅

躝啦

唔洗紅偷笑了

拉素有乜用其實

錢馬

平安鐘

龍仔可以

老馬

隊長加成?

龍馬

龍隊cls

$$勁能到

龍隊
請受我一拜

當拿

好耐冇見$馬救12碼

隊長

續約吧龍馬

好勁

拉素請食飯啦仆街

卡拉仔竟然出到波

卡拿啲出波都唔差 雖然得1腳

咁樣踩落去
冇全餐執到

佢對上續完之後都一直幾穩

卡拉柒左幾多次

但成日醫院波

查球王防中都做埋

個波出到禁區已經好好 唔敢要求咁多

續完撚撚要佢練傳波個期係好得人驚, 但而家穩左好多

中眉

射得幾好

本身好似越左

係

條眉震到 克勤上哂力

啱啱嗰球組織

牙查全能到仆街

半季已經淡定左好多
呢條友都幾痴線

估唔到伊巴咁俾查

列B 係前面係咁衝
好勁

列B啲轉身好能好J

個後防做咩

1:1

Zapata大隻到…拉都拉唔跌

卡拉下下係後面求奇大腳俾番個波對面

準備被反cup

劇本來了

呢下係仆街定剷黎

咁樣彈彈波

巴西仔真係唔係好掂。。 2球都俾人撚

真藍黑開始順了

Gabbia 俾真藍黑針

表弟打到杜奧巴咁CLS

表弟又硬爆加比亞

e巴又抽水

佢身形唔太差, 但硬係姐手姐腳咁唔夠硬淨

下半場有無咩人可以換

呢兩野對住卡拉 Gabbia唔難

如果你講中堅,杜阿迪傷左

自膠 係加比亞

好返了

其實垃圾都唔係好掂

分唔到卡拉廢d 定係辣殺廢d

2個都差唔多

ok

E巴D表情真係好正

佳亞好似針緊表弟 係俾人入番粒先開始定一開波已經針緊？

列B踩波車

列B

發覺列比治成日跣腳

隊草開始鳩了

個場係咪好濕？咁多人跣低咗

薯仔田係咁㗎啦ching

應該係喱度D清打太多J搞到咁

包皮比人收山腳

後防三件炸彈
都係輸少當贏依場

冇左羅隊先知佢既重要

同埋第三中堅都要買個好少少, 羅馬仔同佳亞都係時不時會傷

羅馬仔今季差D 全勤

兩閘比人重點進攻
防守係零唔再講
仲要Hold唔到波一亂就鳩咁斬出去就算
下半場拉素多數無埋氣膠埋一份
咁就後場4件炸彈輪住爆
1:3 完場估計

霉沙返生

所以牙BEN真係好重要, HOLD到波做連接, 而家要靠伊巴接應同隊草鳩衝

佢體質都唔係好挨得, 比佢抖抖都好, 反正都係打唔打外圍賽姐

長眠啦佢

38分鐘先開始睇，罰球嚇我唔到嘅，再入多球先計

列B 冇甩應該有機

你肯訓未

有埋巴卡
佢可以再放膽啲帶波上前
Tonali 係買佢潛力，但唔係最急需

左右閘一齊攻唔到真係好大獲

辣殺有能力
但要解凍

難得搵到方法，唔係唔犠牲呀嘛

最近我場場都有睇啊

呢條後防真係好不安

所以就算贏係都窒窒地冇clean sheet

仲駁嘴呀嘛，我願意用#28028一生唔睇波換來米蘭復興

好多人腳軟咁

牙查唔跣腳有機

456準備來了

kajer跟表弟跟到去邊線

後備殺手出現了

加比亞真係要跟佳亞學野

真藍黑黎料了

訓先
輸左以後咪再屈me

gomez好撚勁

又出屌仔

唔好嬲啦，唔玩邊有得笑

位換位

牙屌換牙查
皮狗要放棄喇

差dd

難得leao爆得咁靚，sale仔撻Q

sales狗

kessie做乜撚

一換換三個

隊草全能到仆街

伊巴就來掉佢入垃圾桶

加比亞唔止一次亂標波，一下俾人推過

pasalic

laxalt雖然表現一般但勤力搭救

卡斯迪利祖

柏仔準備鏟草

隊草癲撚左

當佢技術差嘅theo 咁用

咁要練下射術先

同埋感覺削左少少

Leao要丟入垃圾桶了

反擊中柱

牙屌學埋伊巴d後腳

Leao頂撚住E巴 笑左

炒埋一碟

輸未？

矮呀嘛

削都無所謂，企位，幾時上幾時回緊要啲，始終佢最大武器係速度+體力

復賽後打得好好

差啲入

中柱呀，你係咪偷睇

係床 聽緊袁爸爸

入到歐戰
佢實有機會出場
賣又賣唔到好價錢

個年世界杯其實佢好撚勁

leao 個頭扮伊巴？

pioli咁激動

3個人中間傳出去，好蕭

型撚到

無var?

紅邊個

場外人

1分已袋

和到

有1分都算係咁

竟然和到

殘陣搏到1分 算係咁

竟然唔洗豬

咁都執到一分

和波 兩隊都keep住復賽不敗

公道啲講和波係最合理賽果
阿特蘭大都唔算打得好好

不敗

仲叫緊糊

全靠你

勁到

和波都收貨嫁啦

過咗5關，應該可以揀樓

和到都算係咁

對住嚟買發咗了

成季踢到咁唔知依家會係幾多分

對面都無咩狀態
始終3日就踢一場波

事實上無得咁串

一定係前四先
依家唯有望下季唔會即刻打回原形

場場all in

上場對米赫先贏一球，都應該真係好攰

你一偷睇就含撚

下季變返熟悉嘅糷

炒皮蛇，明叔季中救火無限loop

可唔可以擦張包皮2.0刮刮卡改變未來

如果尾2場都中埋我真係冇嘢講

leao黎之前個朵
葡萄牙包皮

咁整隻意大利包皮啦，咁撚排外

和波

查漢球罰球

睇數據都係55波

查漢近10場
5球7助攻

咁都唔使輸

兩隊都無慾無求，我糷仲要殘陣

尋晚訓左無睇
一起身睇比數仲以為會好激烈
竟然和到...
仲要牙屌有球中柱

BTW,罰球王終於入罰球啦
好感動

查狗可能武肺休息完先咁勁
9月變返熟悉查狗

右路成條重建la

幾時先買到個勁0既右閘

查世三

我宣佈我蘭第一中堅係佳亞表弟入完波佢防到表弟一楝都冇
羅馬仔醒定D啦我蘭對佢期望好大

傾緊啦貝迪斯右閘Emerson

羅馬仔打得最好嗰期係傻邦逗住佢嗰陣
希望佳亞幫到手

好撚癡線
有巔峰嘅伊巴＝穩定歐聯16/ 8強
當年講緊9M年薪
就覺得頂唔順
但果陣麥隆斯＋柏圖＋法明尼已經超過呢個數
根本當年寧願走施華都要留伊巴
唉 好嬲好嬲

查入罰球終於

皮蛇勁撚到
迷皮了

查神入罰波反查條路黑暗到

佢真係好掂，好想佢留低

下季又要熱身半年

第一時覺得反查條路
係咁難行

睇完軌個kepa 錢馬硬件真係好好J
手長腳長，反應又快
係需要搞好d手法，不過意粉成日出神龍，要練應該唔係難事
不過真係怕佢想打歐冠完約去狙

獌不如考慮下龍馬啦

獌有dean 洗撚要當拿閪咩

我覺得錢馬上限高過Dean
最好就緊係米蘭自用 打返上歐冠啦

轟要龍反而冇傳過

希望佢炒咗肥佬佢啦
錢馬練好埋接波
基本上都係top10龍

咁都全身而退
我蘭真係狗屎運

淫虫個陣應該係要賣盤而唔係賣球員
一隊豪門咁樣放棄自己成條龍骨真係第一次見
仲要係賤賣，兩個拆一個出黎都嫌平

淫蟲收尾果年真係on99
磨爛蓆 唔知做咩鳩
仲要搵件大陸佬

四千萬賣兩個

當年卡辛走都係因為啲高層反口賣走施華同伊巴
有報應啦之後一沉就差唔多十年

屌 最On9一定係留柏圖
最後分埋手
但無左筆錢填赤字
仲要無埋迪維斯
迪維斯＋伊巴
N連冠就我地啦
唉唉唉唉唉唉

蛆 C朗
隔離 美斯
我地 伊巴

膠層都冇報應

報應係報咗喺我地d球迷度

柏圖最on9係因為駙馬爺，同太子女扑嘢放唔到，屌佢老母

話時話，如果蛆或真藍黑贏左歐聯，個位會唔會俾埋意甲第五?

冇
要四名以外

唔該哂

睇返，當年英狗聯因為獌狗得第五+霸氣盃，所以可以有5隊…

唔好咁多幻想

你好憎英超咩？

玩FM 2026年，電腦用告仔玩到拎金球獎

仲要買個隊係巴黎

Unofficial: Zlatan Ibrahimović has extended his contract with Milan until June 30, 2021. An official announcement should appear in the coming days

都叫好消息

遲下公佈
簽埋T silva 返嚟

施華就不了啦，唔想返黎變左邦利拿…

佳亞黎之前都可以諗諗, 而家再黎多個施華又高人工真係不了

當年尼斯達帶住施華急速升lv
如果施華減下人地返黎帶羅隊都正

成堆巴黎過黎養老

唔使啦
風格上 Kjaer 夾羅馬ok
而家佢兩個一夾反而羅馬都有升lv

ibra 仲叫正選人馬
Tsilva 返嚟咁貴打第三中堅真係不了

唔好神化左帶人, 咁有用PSG駛鬼成堆中堅甩甩漏漏咩

係咪有得平執爆佢

如果買到爆佢、巴卡，都差唔多執好咗一半，差條右路就掂晒，不過事實應該無乜可能

又斷一次腳黎喎，我你地淨係識巴卡同爆佢咩

我自己真係好少睇其他波
今集we同fifa仲要無買，真係後生仔都唔識多個

費倫咁廢架

無得咁講嘅，當年大部份係寧願伊巴走都要留施華

我之前估8場24分，睇黎雖不中亦不遠

費倫渣架

羅馬第2球12碼黑到傻

佢地同狙FD左好耐啦, 都唔出奇

btw由始至終都覺得施華同尼少差最少一級當年勁想佢留低都咁話

啱，其實帶人反而係因為本身「帶人」嗰個踢得好，令新嗰個易踢咗，舒服咗所以越踢越有信心，良性偱環

好掛住尼少呢啲級數嘅中堅啊而家成個球壇得雲迪克一個最有級數

尼少，大簡呢啲神級後防好難再出
而家興整體逼搶，冇分工咁仔細

其實而家我都覺得Vvd好神
又高又快又大隻又好彈跳

仲有長傳

神奇在生涯早期無大球會睇到佢有潛力

但係施華呢類中堅而家先最吃香
有防守有速度又識用波
top fit 施華sell俾哥狗應該至少有80m

但其實尼少馬隊嗰啲腳法用波都唔差，始終意大利黃金世代，後衛都有返咁上下腳法同技術

其實卡拿迪斯用波都唔錯，或者岩布仙尼喺呢代會打中堅

皮蛇話想續牙屌

尼少腳法好過好多中場，好多時上腳同第一腳放波放得好先會咁瀟灑。

馬甸尼用波唔會差啦，左右開弓，後生時助攻都好勁

續完皮蛇
開始發癲

意甲恩尼思達

反查反卡拉都會豬
反屌冇風險

報紙佬鳩Up唔使信咁足

我蘭同阿聯酋航空續3年

There will be a reduction of about 15% compared to the previous agreement between AC Milan and Fly Emirates due to the non-excellent results of the Rossoneri in the recent years.

但而家同羅馬有啲重疊咗
出黎效果未必有羅馬搭Kjaer好
唔係話T silva唔好

淨係要我地減15%咁客氣

emerson 35m
要用返卡拉仔了

永續

人選仲有個dumfries

岩岩睇highlights
羅馬第二個12碼吹乜

迫害我蘭冇前5

減得少

西瓜皮 慘 3球offside

大恩係呢個年代會唔會喊出黎

According to SportMediaset (via MilanNews), Milan will build their rearguard for the 2020-21 season around three players: Gianluigi Donnarumma, Alessio Romagnoli and Theo Hernandez.
However, the defence will also be strengthened by the signing of another centre-back, and interestingly the outlet adds that the management have decided it must be a central defender who already knows Serie A.
其實皮蛇同馬隊知唔知你地個意甲廢撚到黎個史摩寧都屌打, 意甲經驗重要咩

下場好似著新波衫

隔離街啲執啲英超兵幾岩洗

theo 巴卡咪又係0意甲經驗一樣勁到仆街

卡查有無意甲經驗？

真藍黑 羅馬 巴勒莫都踢過

玀撚路過，佢真係勁到on9

就咁睇基金佬真係打算每單交易20M內搞掂
下賽季好大機會原陣出戰

20m用嚟抽扭蛋就得

免簽大法

T施華, D施華, 文素基治, 維頓漢, 韋利安, 全部big name呀

現實最後免簽返波叔，拖拉機，蘇沙

佢地加埋幾多歲

學舊年咁, 除左LEAO都係20M樓下, 扑中左牙BEN同THEO, 博中下遊打得好既同皇巴D用唔着既後生仔

好似話蘭Sir唔黎都會追Szoboszlai
同傾緊愛斯賓奴個Roca

無錢情況下思路正確
其實一定要換既位都係得右翼右閘
其他原陣都ok

Milan want to insert Ricardo Rodriguez in the deal for Miranchuk with Lokomotiv Moscow

蘭蛇唔嚟之後傳啲人即刻跌咗1個level

米蘭買到佢真係好好彩

識唔識架你係馬隊有眼光, 慧眼識英雄

其實一D 都唔好彩
買咁多先中1個

如果計今季先係馬隊渣旗, 其實成材率OK, 牙BEN同THEO已經係大奬, 最差duarte傷到仆街, 但請左詹狗

蒙卡達 真係神人
馬隊再決定+去傾 其實幾好

實物睇落好似都OK

ok啦牙ben ,Theo ,Rebic
Leao 都唔算太差

上年抽中2個大獎今年仲有咁好彩

新波衫段片算唔算公布埋伊巴續約

新波衫最後果秒係雞巴？

宣傳完新衫但離隊既例子好似都不少

心口贊助商有啲柒 FLY BETTER

個紋ok喎, 同埋我地會有個袖口贊助, 印埋應該仲好睇

@VitoAngele
BREAKING NEWS: #Maldini said yes definitively to #Gazidis: Paolo will stay at #Milan! He is already working to renew contracts and for the transfer market

Wtf

Siiiiii

Gazzetta: Agent Fali Ramadani is pushing Nikola Milenkovic towards Milan and started negotiations with the club. Fiorentina value him for at least €50M. Milan would insert Paqueta in the deal but Fiorentina aren’t interested

每季日常
比費撚撚

死撚開啦佢50M柏基就60M

擺明唔想放 鳩出價

啲紋好有中東feel

整埋條片, 美國佬真係識搞D

今夏第一簽

有伊巴係到佢會勁

基金佬：20M樓下

有無人覺得佢件衫好細件

唔止一個

佢本身個頭大身細

蒙隊仲有冇踢波

宣佈左退休

咸左

CM: #LUFC in contact with agent of Florentino Luis; #ACMilan still on pole to seal €25-30m deal

基金佬：20M，無得再多

Kulusevski 巧能勁

呢件踢葡超都係出得8場
出多過25M都係ON9

賓菲加+葡萄牙人
即刻諗起果件Renato Sanches

呢個係法甲今季叫打得ok

蒙隊算大方...無乜bad mouth

，唔似得25狗傻邦咁撚on9

條撚樣, 黎我蘭就剷祖記草, 返去祖記又剷我地草, 真係好撚嘔心

又有死蛆狗派負皮
btw DLLM啦，你咁做係唔會令我驚架

洛天王免費加盟

好似美斯

Fm幾勁

Fm 30m冇可能買到

20m抽個妖人冇壞嘅

全世界得基金佬覺得只需要20M就可以買盡所有球員

幼幼是但啦
望佢正經簽返一兩個補强返first team就得
雖然好似冇乜傳過正選級別嘅球員

尋晚拿玻里13射2中，啲數據好似唔知邊度見過

今季意甲前4已經高過上季前4 10分
痴撚線

Probable XI Sampdoria - AC Milan

(4-2-3-1): Donnarumma G.; Calabria, Gabbia, Kjær, Theo Hernandez; Kessié, Bennacer; Saelemaekers, Çalhanoğlu, Rebić; Ibrahimović.

希望佢地最後兩場都踢得好好睇睇
羅馬失唔失分控制唔到，但係最少要做好自己先

DExpress_Sport: AC Milan is interested in Getafe's Marc Cucurella. Chelsea is considering to sign him as an alternative to the Ben Chilwell transfer. Borussia Dortmund is also keen on the player.

姑姑嚟呀係左閘喎
最唔急需呢個位

黎緊要賣RR 拿索

右閘係咪已經簽左法甲個𡃁仔？

睇番佢今年西甲3X場左中場, 得3場左閘, 如果簽佢左閘咁後生都未必肯做後備

Kalulu連法甲都未打過, 除非真係執到寶勁快上到位, 唔係當住預備隊人選先

其實佢加盟未